股災已經提早結束，牛市即將重啟

宜家係掃貨好時機

你又彈出彈入

預測有時追唔上變化

無事啦

掃貨掃貨

樓主又中

想掃 推薦幾隻黎

SENS XONE SPCE 無敵組合

一陣真係爆升

樓豬一講完準備又轉燈咁款

買呢三隻發咗達咪FPS 10蚊比我請我食燒賣囉

俾機會大家掃貨啫

人嚟，餵兩位公子食燒賣

收嗲啦返去買A股啦五毛

當時聽我講去咗買A股嘅已經財務自由

一陣bull trap好笑

唔會今次真係見底轉牛

納指120天線冇穿就冇事

點解咁準架

不gay 的瘋 我係你追隨者

見到呢D post就知未跌夠

聽到你咁講我就放心了